[電解水機] 有冇人知道部機漏緊啲咩

部Panasonic電解水機都用咗五六年
早兩個星期開始部機底個去露水位係咁漏啲黐立立好似機油嘅嘢
但啲水又好似冇咩事仲飲得
屋企人又好似當冇事咁
應該等緊我出錢換過部

有冇人知係咩黎
啲水會唔會飲死人

搬啦 搞唔掂架喇

血

雜質?

豉油？

屌你老味呢啲post第一個comment一定係呢啲

飲山水啦

熱到舊膠溶咗
近發熱位 唔夠散熱
可能漏埋水

幾3估

有冇師傅解答

你又唔反個底黎睇
唔知你漏咩

下世小心啲